<help>
	<component id="DataExtractor">
		<header>Téléchargement des données</header>
		<para>
			Il y a deux types de données qui peuvent être téléchargées via le
			bouton
			<b>Téléchargement de données</b>
			: Objets et Couvertures. Les Objets sont fournies à partir d'un
			Service d'Objets de Web, et les couvertures par un Service de
			Couvertures de Web. Vous pouvez sélectionner plusieurs d'objets,
			ainsi que rechercher des objets ou des couvertures spécifiques.
		</para>
		<para>
			La boîte de dialogue
			<b>Téléchargement des données</b>
			vous permettra de sélectionner les données qui sont disponibles pour
			téléchargement. Une fois que vous avez sélectionné un objet ou une
			couverture, la carte effectue un zoom avant dans une boîte
			englobante, affichant une zone de découpe et la liste des formats
			disponibles. Vous pouvez cliquer sur le bouton
			<b>Télécharger</b>
			pour télécharger les objets sélectionnés en utilisant les paramètres
			par défaut, ou vous pouvez affiner les objets sélectionnés.
		</para>
		<para>
			L'onglet
			<b>Objets</b>
			en la boîte de dialogue
			<b>Téléchargement des données</b>
			affiche les objets disponibles, qui peuvent être sélectionnés en
			cliquant sur les cases à cocher. Le bouton
			<b>Sélectionner tout</b>
			permet de sélectionner tous ceux qui sont disponibles. Le format du
			téléchargement peut être choisi parmi la liste déroulante.
		</para>
		<para>
			L'onglet
			<b>Couvertures</b>
			contient les onglets
			<b>Basique</b>
			et
			<b>Avancé</b>
			. L'onglet
			<b>Basique</b>
			affiche les couvertures qui existent, qui peuvent être sélectionnés
			en cliquant sur les boutons de radio. La liste déroulante
			<b>Format</b>
			vous permet de sélectionner un format de sortie. L'onglet
			<b>Avancé</b>
			vous permet de sélectionner les champs disponibles et les Systèmes de
			Référence des Coordonnées de sortie (SRC).
		</para>
		<para>
			En plus du bouton
			<b>Aide</b>
			, la bordure inférieure de la boîte de dialogue a deux autres
			boutons. Cliquez sur
			<b>Télécharger</b>
			pour ouvrir une fenêtre avec le code XML qui peut être utilisé pour
			afficher les données sélectionnées dans une autre application.
			Cliquez sur
			<b>Annuler</b>
			pour mettre fin au téléchargement des données.
		</para>
		<para>
			Toutes les données qui sont disponibles dans ces onglets peuvent
			être
			sélectionnées soit à partir de la boîte de dialogue, ou de
			l'outil
			découpe de la carte. Lors de la navigation sur la carte on
			peut
			utiliser des techniques de modifier l'échelle avec la barre
			d'échelle
			sur le côté gauche, et de glisser la carte avec la souris.
		</para>
		<para>
			Pour affiner la zone découpée, cliquez sur la zone découpée sur
			la carte.
			Une fois sélectionnée, la zone de découpe aura un point au
			centre
			pour permettre de glisser, et un point situé sur le coin
			inférieur
			droit pour permettre une rotation et le redimensionnement.
		</para>

		<para>
			La boîte de dialogue
			<b>Téléchargement des données</b>
			a également une barre pour
			<b>Rechercher</b>
			les objets et les couvertures. Vous pouvez trouver les objets en
			tapant dans le champ des objets (ou des couvertures) que vous
			souhaitez afficher.
		</para>
	</component>
</help>