<help>
	<component id="DataExtractor">
		<header>Descarga de datos</header>
		<para>

			Hay dos tipos de datos que pueden ser descargados a través del botón
			<b>Descarga de datos</b>
			: Objetos y Coberturas. Los Objetos se obtienen desde un Servicio de
			Objetos en la web y las Coberturas son provistas a través de un
			Servicio de Coberturas de la web. Se pueden seleccionar múltiples
			objetos, así como hacer una búsqueda de objetos específicos o
			coberturas específicas.
		</para>
		<para>
			La ventana de diálogo
			<b>Descarga de datos</b>
			le permite la selección de datos disponibles para ser descargados.
			Una vez que ha seleccionado un objeto o una cobertura, el mapa se
			ampliará en un rectángulo de selección, que muestra un área de
			recorte así como la lista de formatos disponibles. Puede hacer clic
			en el botón
			<b>Descargar</b>
			para descargar los objetos seleccionados utilizando la configuración
			por defecto, o puede refinar los objetos seleccionados.
		</para>
		<para>
			La pestaña
			<b>Objetos</b>
			en la ventana de diálogo
			<b>Descarga de datos</b>
			presenta los objetos disponibles, que pueden ser seleccionados
			marcando las casillas correspondientes. El botón
			<b>Selecionar todo</b>
			le permite seleccionar todo lo que haya disponible. El formato de la
			descarga se puede seleccionar en la lista desplegable.
		</para>
		<para>
			La pestaña
			<b>Coberturas</b>
			contiene las pestañas
			<b>Básico</b>
			y
			<b>Avanzado</b>
			. La pestaña
			<b>Básico</b>
			muestra las Coberturas disponibles, que se pueden seleccionar
			haciendo clic en los botones de radio. La lista desplegable
			<b>Formato</b>
			le permite seleccionar un formato de salida. La pestaña
			<b>Avanzado</b>
			le permite seleccionar campos disponibles y el sistema de referencias
			de coordenadas (SRC).
		</para>
		<para>
			Además del botón de
			<b>Ayuda</b>
			, el borde de botones de la base de la ventana de diálogo posee otros
			dos botones. Haga clic en
			<b>Descargar</b>
			para abrir una ventana con el código xml que se puede usar para la
			presentación de los datos seleccionados en otra aplicación. Haga clic
			en
			<b>Cancelar</b>
			para finalizar la descarga de los datos.
		</para>
		<para>
			Todos los datos disponibles en estas pestañas se pueden seleccionar ya sea
			desde la ventana de diálogo, o desde la herramienta de recorte del
			mapa. Durante la navegación por el mapa, puede utilizar las técnicas
			de cambiar la escala con la barra ubicada en el lado izquierdo y de
			arrastrar el mapa con el ratón.
</para>
		<para>
			Para refinar el área recortada, haga clic en el área recortada sobre el
			mapa. Una vez seleccionada, el área recortada tendrá un punto en el
			centro para permitir su desplazamiento, y un punto en la esquina
			inferior derecha para permitir la rotación y cambio de tamaño.
</para>
		<para>
			La ventana
			<b>Descarga de datos</b>
			tiene también una barra para
			<b>Buscar</b>
			Objetos y Coberturas. Puede encontrar Objetos escribiendo en el campo
			de los objetos (o coberturas) que desea visualizar.
		</para>
	</component>
</help>